是日晚餐 色色薯條。。。

好好味

咁大包薯條既

加大有色色粉嘛

每日買十包色色粉儲嚟以後食

新包好正 shark shark蜜糖正

似乎你遇到好職員
似有2包加大

賣出去仲好賺

蜜糖真係好好食

我係覺得收銀個妹妹幾得意又好人又快手

就咁買大薯有無色色粉

吉妹
唔可以日日出街食

食得晒？

好似好少見吉妹煮野食

搵日去買先

加錢都無？

有咩咁色?

咪係
都幾十歲

好撚想食啊
生緊痱滋

好似加1定2蚊

柒頭你煮比我食囉

個包好細咋，應該食得哂

之前煮過烏冬

即刻去啦仲搵日

依家去買先

咁shark shark

照食啦錯過就無架喇

態度正確

變肥妹未

No free lunch

90公斤

一齊啦 請埋你食

小女子無以為報

我食飽哂啦

yes
幾廿歲人冇幾味餸旁下身

失敗的人

原來我已經有隻肥老婆

辣椒仔味好難食
早知食蜜糖

紅磡？

依家有乜味

好彩我無貪新鮮

辣椒仔同蜜糖
你唔係落咗去買咩

美孚

你日日煮好野比佢食

你係懶得煮定唔識煮餸

懶得煮，自己煮身水身汗又得自己一個食，無人欣賞，所以日日外賣算

咁多，我要哂蜜糖味

哦想起你 哦想見你